美斯著祖記波衫幾型

型過C朗

直間個人顯得高d

唔好雞姦美斯

雞弱朗再仆街，都唔會搞侏儒嘅

你點知的 心理變態唔係咁易估

根據返佢check record，佢鍾意搞雞屎忽，唔係鴨屎忽

美斯能屈能伸
牙朗亦都似雙性戀

去祖記同c朗匯合啦

如果今世真係有幸見到c朗同美斯同隊 真係無憾

痴線

諗吓都high

牙朗 美斯 戴巴拿

Photoshop威力真強大

大巴拿：屌你老母

逼害

呀朗既熱誠應該會令到小花無咁自閉 一齊去做gym